番工真係好無意義

晚晚10點先番到屋企
禁幾下手機又要訓覺 每一日都好似好唔值錢咁 以前讀書果時一個禮拜可以過得好充實 而家平日想做下gym都冇時間做
唉

樓主做邊行?

銀行

鬼叫你無錢

同意
97今年grad返IT
朝九晚六又OT
日日問人生嘅意義係咩

人工都ok 但係有錢好似冇命駛咁 好矛盾

慘得過放工重要返學

做咩位收咁夜

同意，做埋好多濕尻文書野，浪費光陰

有無諗過博殺期博盡啲

由一個星期七日 得返一個星期二日

個名叫manager 其實姐係年資大少少咁解

所以咪矛盾

唉以為個po 我出
中晒

Retail?係咪痕生

同意 做呢啲野都無意思嘅

所以做專業質業係好重要
做出黎d野全世界有分用, 當堂醒神哂

同感